# SHIFT-61482
Rest-сервис для просмотра текущей зарплаты и даты следующего повышения

![Static Badge](https://img.shields.io/badge/Dofuxolom-SHIFT61482-SHIFT61482)

## Установка

# Используя Docker

1. Скачивание и запуск контейнера

```docker run -p 8000:8000 dofuxolom/shift-62481 ```

# Используя git

1. Клонирование репозитория

```git clone https://gitlab.com/dofuxolom/shift-62481.git```

2. Переход в директорию shift-62481

```cd shift-62481```

3. Установка зависимостей проекта

```poetry install```

4. Запуск основной программы

```poetry run python main.py```

## Использование

1. В браузере перейти по адресу

    [http://127.0.0.1:8000]( http://127.0.0.1:8000)

2. Ввести данные одного из пользователей

| Логин | Пароль | ФИО            | Заработная плата | Дата повышения |
|-------|--------|----------------|------------------|----------------|
| admin | admin  | Иванов Пётр    | 25000            | 2024-05-25     |
| fluxo | 1234   | Журавлев Данил | 45000            | 2024-07-28     |
| rezo  | rezo   | Роман Фоминок  | 150000           | 2025-04-13     |

3. Нажать кнопку выход и попробовать других пользователей

